決定今年暫緩交稅，直至另行通知

冇話唔交 咪諗住拉我

你個名今次就用得啱啦